依家啲後生係咪唔知道雞毛掃同藤條嘅存在

藤條同雞毛掃性能好，夠硬正⋯
打孖黎痛到仆街⋯
想買兩支看下門口⋯⋯
得閒玩下SM
唔知依家邊度仲有得買呢

用棍同用雞毛掃同一條罪
你自己諗

喺淘寶買嗰啲SM工具大力少少都欄
比條女成日屌我嘥錢

我同條女玩SM都有罪
我晚晚用我枝棍操到條女嗌救命